有無人覺得自己人生好失敗？

由細細個開始就要同人地鬥成績好 鬥多材多藝
到大個就要鬥靚仔靚女 鬥多人脈 鬥入邊科勁
翻工就要鬥多intern 同人鬥去present自己 鬥人工高
突然覺得呢個世界都只不過係同人哋去鬥 去為咗贏人哋
究竟人生存係為咗啲乜

為錢。

我冇鬥過 算唔算失敗

有咗錢會開心啲咩 到頭來咪又係要鬥有錢

開心過無錢
鬥既資格都無

人生意義就係為左尋找並實行自己賦予自己嘅價值

簡單講句 說服自己做自己覺得正確嘅事

It's a mind game

你一跟人玩 你已經輸左